大公報：「緊急法令」不管多少條統統無效

連儂牆新文宣

推呀

有無原圖

不得不推

同我全街貼滿

大公走得太前

痴線，隔左咁多年都用得着

全街貼滿！

原來係手足

推

嘩
要瘋狂貼

推文宣

結果左仔比人收皮

左仔係俾毛主席出賣冇資金無武器下先輸
話唔想收返香港

愛國無罪，抗暴有理！

推
原來個時報紙一毫$

Push

今日的我打倒昨日的我

走前52年

同我貼 貼到十步一張

所有嘢改成港共都好合理

正啊

周街貼

tui

push

絕對要推

愛港無罪，抗暴有理

嗰陣一個麵包都係一毫幾仙

愛國

出紙原來只係兩大張

愛港無罪抗暴有理

我好愛國 打警察係咪無罪

正喎

P下愛國個兩個字先？陣間班無腦既又錯重點

不過我地的確係"愛國"先會出黎

唔好拎六七暴動嚟比

愛港無罪，抗暴有理！

以前少廣告

以子之矛

因為政府都係十年如一，一啲進步都冇

林鄭已恐懼與沮喪😞

愛國抗暴個口號幾好用

咁都俾你挖返條屍出黎鞭

愛港無罪，抗共有理！

愛國無罪抗暴有理，大家都係愛國人士
緊急法令？通通無效，大公有理

打臉打到啪啪聲

其內心已恐懼與沮喪

大大巴車返嚟自己到

文宣！

句句都係我地心聲

轉做彩色

愛港無罪 抗暴有理

建國無罪 抗暴有理

個回力標回撚左成50幾年

古有反英抗暴，今有反共抗暴

問題係當年果D暴徒係而家政府D人

愛港無罪 抗共有理

on9？
學佢地放菠蘿無差別殺人？
學佢地唱毛主席萬歲？

連黨媒都支持我地

Yes.

最強文宣

鞭屍

嘩屌

大公走得太太太太前

啪啪啪啪啪！

我係愛國人士
我愛國不愛黨
中共不代表中國

正喎
而且黑白印就得 成本低

沒有暴徒，只有暴政

龍門隨時搬

六七 最後係點收尾

竟然冇人推

飛左52年嘅回力鏢

P

好快

緊急法，10.6行動迫在眉睫——入嚟話你知而家要點做

［裝修指南］維港沿岸篇

大公點睇

當年都咁撚大鑊
港共係咪唔識前車之鑑

呢張文宣好正

反映他已喪失信心其內心已恐懼與沮喪

回力鏢

推推推

毛澤東思想都係啦

M

正呀喂

In 大公 we trust

文宣老祖

標簽自已係67暴動2.0?
傻撚左?

大公報都講呢d

大公報走前在52年

大公大公

大大力屌緊急法

大公潛伏咗50年

pish

大公

岩呀用番 做得好

1967年7月4日……

1967年

等佢回, 回左五十幾年

愛香港國

唔p
原版上最正

勁

身在曹營心在漢

謝謝！會瘋狂貼！！

港英改做港共

［裝修指南］維港沿岸篇
全屬央企物業！不殺錯！

又岩wo

犀利啊！1967 年7月4日

建議唔好...
唔好將而家嘅勇武義士比喻做當年周街菠蘿、炸死小姊弟嘅六七暴動真暴徒

【全球直播】聽日12點城市論壇:你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》?

城市論壇 香港電台 created a poll.

【《城市論壇》有心人 – 緊急呼籲🚨齊來表態】
你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？
（意見走勢將於2019年10月6日《城市論壇》期間公布）

聽日城市論壇期間仲唔超合作表達訴求？
聽日11:00,
銅鑼灣維多利亞公園 要聚夠人，
12點正式直播架啦！
快d facebook share / telegram俾你身邊嘅朋友知啦！

反了反了

J

講得好好

愛國無罪 抗暴有理！

改一隻字已經可以用得

推！
文宣快翻譯到Twitter!

愛“國”

唔需要改 國即是國

英唔係要改成共咩？

G持

人類總是要犯相同的錯誤.jpg

號外

大公報終於講番人話,支持為港發聲

呢支回力鏢幾十年後終於飛返黎